如果一早用核彈炸死武漢人

咁疫情仲會唔會咁勁呢

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

早知沒 _ _
明天三罷，支持醫護，全面封關！